★返工=?? 貨Van被爆窗偷腰包 送貨工成份糧冇晒

今日（9日）清晨5時許，一名送貨男工駕駛密斗貨車，停泊於油麻地窩打老道17號近東方街對開後，據稱因為趕著為茶餐龐送貨，急忙下將載有約1.5萬元薪金、銀包及一部手機的腰包遺於車內。

僅僅約5分鐘後，男事主折返時，赫見貨車車窗被人扑爆，裝有全副薪金的腰包不翼而飛，大驚報警。警方事後於附近一帶兜截無果，正追緝賊人歸案。事後男事主憶述落車時已見有可疑南亞人士在旁徘徊，懷疑是他們所為，慨嘆自己才剛剛出糧，準備稍後入數，結果倒霉「破財」。

呢d人有冇報稅

南亞賊全年無休?

一個月得個15000唔洗報啦
咁撚窮

渣大車自己送埋貨得萬五？

好明顯係同老婆/屋企講自已搵得萬五啦

送貨如果係中港車
水貨加違禁品，每個月十萬八萬又同你講咩

呢部係van咩

5.5就叫佢Van 屌你真係文盲

樓上成班垃圾blame the victim

麻煩告埋佢違例泊車

可疑南亞人士在旁徘徊

單拖5.5先得萬五，劈匙啦！

只要人工返 好快賺返

返工=生存希望

梗係唔止萬5 分分鐘5萬都有

唔報萬五點比返萬五佢呢

師兄心水清